gundam seed系列等咗十幾年終於有新動畫

識玩

點玩

好睇